Het was after tea dat Jane sprak Mevr Elton."
Miss Bates zou nauwelijks geven Emma om te zeggen hoe perfect nieuw deze omstandigheid was voor haar; maar als zonder te vermoeden dat ze kon worden onwetend van alle vermeldingen van Mr. Frank Churchill's going, ze gaf hen allemaal en het was niet van belang.
Wat Mr. Elton geleerd had van de ostler, zijnde de accumulatie van de ostler eigen kennis en de kennis van de ambtenaren op Randalls, was dat een boodschapper was van Richmond, kort na de terugkeer van de partij bij Box Hill--die messenger was echter niet meer dan werd verwacht; en dat Mr. Churchill was stuurde zijn neef een paar lijnen, die op de gehele, een draaglijk gehouden met mevr.
Churchill en wensen hem niet tot vertraging terugkomen dan de volgende ochtend vroeg, maar dat Mr. Frank Churchill oplossing om naar huis te gaan rechtstreeks, zonder te wachten, en zijn paard lijkt te hebben een koude, Tom had toegestuurd onmiddellijk uitschakelen Voor de kroon chaise en de ostler had gestaan en gezien het passeren, de jongen die een goed tempo en rijden erg stabiel.
Er was niets in dit alles te verrassen of belang, hij ving Emma's aandacht alleen zoals het verenigd met het onderwerp dat al haar gedachten.
